條龍騎csm有消息未？

官方係咪話12月

好似延遲咗

大約27號

bandai有邊次準時㗎

日版派咗了

睇到youtube d人開箱

啲卡盒好靚

港魂有人拎到未?

星期五

哎屌 聖誕禮物變咗新年禮物都有嘅

不遠了

上個？

25

正呀
等左好耐

收到了！！

訂咗 未收到攞貨通知

黑貓今日都未送到
屌佢老母

寫住6-9PM但都未有消息

我都係
都唔知係咪想早收工唔撚派埋佢

星期日又唔派
早知就寫上午中午時段

好似好正
要食炒

今日去左孤仔攞
仆街真係好撚大盒
屋企冇位擺